「緊急」何妖為區選開始出動啦

全個大西北播片🤭

高招

唔記得講

提醒返各位要小心行事

美樂花園我記得有一幢成幢係班退休警住

有咩唔對路記得撒退，千祈唔好同人對峙

Be water

推

好多警住美樂

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

係佢地頭搞放映會 宣揚何大總統政績

街站都唔埋想當選

垃圾桶

屌你老母死何妖

區選剩係佢果區就ok,但小心唔好違反選舉法例

唔止謝sir，連er er er sir都……

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。